一人一個求女朋友買Switch比自己嘅理由

巴絲出動

好想要

買部機都要求女朋友

自己買唔得？

平時送開野比女朋友 今次象徵式

唔想送咪唔好送囉閪女人。

比錢佢 叫佢幫你買

買完放俾佢屋企

賤女人

比錢佢：BB幫我去灣仔買部switch呀

哈, 你真係幸福

辣殺

帶返隻手套、佢點會睇到

要送嘅 自然會送比你㗎啦
點解要求女朋友買比你
影衰晒啲男人

soft rice king

女朋友好呢type

拍拖拍到要女友還禮物比自己~你都算經典la

兩個都支持男女平等 好唔計較

理由呢

而家去緊高登，佢話淨係睇唔買，我想死

女友識做就自動自覺送

利申：收到女友送switch一部加4隻game。依家同佢日日瘋狂砌車

理性巴 我愛你

自己隻毑都管唔掂，無撚用。

所以咪要理由去管掂佢

喺時代廣場門口跪低求佢啦，咁誠懇啲

咁大

唔買就唔俾撚佢含

唔買 唔抽插中出

屌 冇撚用 自己比錢買啦
要買就買 要玩就儲個錢啦

我講左，好似幾work

你好撚有用

食得住條女既你自費/佢俾都冇問題，睇下作為男人既你廢到

開口叫人送真係好柒
諗咁多不如早d買黎享受左先

垃圾

唔計較咪撚開post啦屌你老母臭閪

男人老狗玩switch

今次用你隻左手畀錢咪得囉 豬

我反而好想要
但無男朋友

最新公告: 成功氹左女朋友買比我

我男朋友買左比我

咁幸福

買豬買左幾錢

女朋友送嘢比男朋友就好正路 但係你用求呢隻字就好撚柒

要考 ccna

男人老狗做到你咁真係好撚柒
成個小白臉柒頭皮咁

要拎黎考cisco cert

自己買喇碌柒

比2皮佢
叫佢去銅鑼灣自己買個袋
順便行去188

Router 唔夠port